林鄭月娥：會將應變級別升至「緊急」

但係唔封關

屌你仲講落實健康申報

致前線醫護：救人必先自救

本港防疫應變計劃提升至緊急級別 特首親自督導

畀袁國勇做仲好過

林鄭：
用肺炎殺你老母臭閪 我就無事

由佢負責即係玩撚完。

申報有咩用？

仲申報，支那狗最叻做假架啦屌你老母

姐係政治淩駕專業 香港玩撚完

佢做乜就衰乜

無知一問 嚴重同緊急有咩分別

死柒婆唔係專家又要做第一

緊急=大機會/已經出現社區爆發/人傳人

只係將兩個字提升

唔嚴重但又緊急

沙士個陣係咩級別？

我淨係記得緊急 係社區爆發嘅程度

咁相信政府真係做緊社區爆發嘅心理準備都要去接濟大陸落黎嘅人

幼稚園小學中學停課
2月17日復課

社區爆發 = 封關都無撚用

死得仲快

但唔封關

緊急 乜都唔做

睇數字嘅專家
專家食屎啦

要去到重災區級別先再考慮封關

轉下字眼就算

行政長官林鄭月娥宣布六大策略及措施，應付新型冠狀病毒肺炎疫情。

措施包括即時將防疫應變計劃級別，由目前的嚴重提升至最高級別的「緊急」，由她親自主持督導委員會。另外，將健康申報制度擴展至所有口岸、無限期暫停來往武漢航班及高鐵、所有大型活動包括元宵及馬拉松亦會取消。全港中小學、幼稚園及特殊學校會延至下月17日才復課。

緊急法唔緊急
應變級別緊急，但係應變措施唔緊急

哦

今次出埋電子版方便大家

咁呢個政策緊急級別真係由行政長官做督導委員會嘅

祝林鄭快撚d中招啊
日撚日係到歡迎大陸人
今日衛生署放人入黎條撚樣，我祝你全家都中招啊
我祝你全家死清光啊

咱們是來看病的

1。29 全民三罷

而家80% case都係武漢肺炎懷疑患者呀
睇唔撚到事實？
DLLM呀 再唔封關，香港人死之餘，醫護都死埋

出左緊急法都唔係緊急狀態啦

緊急禁蒙面

上訴禁蒙面法

申報左就會好番

我諗起呢個!

一早傳左去其他區，仲要有一大批特登逃走嘅，你唔封關有撚用

唉，大家做好準備啦，到最後又係靠市民自己

佢做督導其實姐係等中共order
香港特首根本多尻餘

支那人最叻講大話
林奠開正佢果飯